親愛的 你好嗎

都已經過左八個幾月 唔知你過成點呢
IG WTSAPP雖然一啲交雜都冇
但係成為咗我窺探你生活嘅工具
只要我個腦一停低 你就會出現
唔知你有冇曾經有一刻諗返起我呢？
雖然好想好想搵返你 同你傾偈 吐苦水
就好似我地未一齊之前咁
但係我好怕你介意 驚影響到你生活而卻步
唔知你又有冇曾經想搵返我呢？

到呢一刻 其實我都冇忘記過你
可唔可以教我放低你

朋友都係到傾緊點同自己女朋友去玩去拍拖
而我就係到睇返google drive 我地嘅相
懷念返我地去旅行嘅開心時光